iPhone 鏡頭問題

其實買機殻時應該個殻蓋個埋個鏡頭表面去保護個鏡頭，定佢個鏡頭唔會花，我見有人唔用殻

有無人解答，會否整花？